[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

首先由前晚開始出完第一個805塞鐵post，無啦啦就出現大量反塞鐵既post，我攞其中一個最多正皮既同你地逐一拆解點解對家十分怕塞鐵呢種運動。

睇完，負皮上一頁就好了
[認真討論] 唔適合再搞塞鐵行動

第一，佢話塞完鐵咁大家點去集會。首先我地塞鐵既手足都要去集會，又點會同你塞到大家去唔到集會，更何況集會時間係一點？仲有唔好唔記得805係七區集會，你唔駛坐地鐵你都可以去到既集會，點解會因為塞鐵要去唔到？

第二，佢提到想大家自發去集會，我想再係到同大家講，香港人得好少數人會肯自發性同你罷工，包袱問題，而家想更多人去集會就當然要塞哂交通工具等佢地有藉口唔返工再去集會啦

第三，叫人圍林鄭 相信見到大家圍鄭若嬅果日有咩成效，圍林鄭好明顯亦唔會見得到有成效，所以我地先決定用經濟打壓政府，迫佢回應訴求，係一個香港新既運動模式

仲有一點，由一月到七月都唔出過聲，無啦啦出一個post分化兄弟，你話佢唔係三毛我真係唔信

講返重點：

希望大家可以係8月5號朝早一齊癱瘓港鐵！等大家果日朝早有藉口唔返工，咁下晝就可以去集會

8月5號 7點半
荔景
鑽石山
炮台山

見到有post話8月5號千祈唔好塞鐵你就知道對家好驚呢啲運動，打擊經濟仲唔驚？
而家仲要塞3個站
相信黎緊會有更多3毛post叫人唔好塞鐵

再睇下塞鐵效果你就知道點解佢地咁驚你塞鐵

[red]零成本得黎，影響大，阻嚇唔到示威者，仲要可以對香港經濟做到一定既影響！[/red ]
大家為左前線唔駛再食催淚彈，大家可唔可以都出黎幫下手
真係少你一個都唔得

紅唔到字

推

推啊

自推10格

重有千其唔好圍巴士廠

圍到塞

塞啊

我推上推上去

好眼訓啊大家

push

推到上830

推 上啊係

三毛死全家

上啊 比大家絕見到星期一做咩事罷工

要比大家知果日工都唔比你返！

幫我手推走熱門冇用個啲

推推推

上啊 推啊

一定要塞 一定要罷

幫推

要推

推推推推

佢係一個推

要幫手推

好眼訓 有冇人接力繼續推

咁要做

推爆佢啊

50啦 休息下先 各位加油

8月5 罷工

推

[member]手足記得安全 唔好㩒扶手電梯緊急制 始終危險會人踩人[/member]

朝早塞鐵 下午塞ifc 點睇？

塞巴士 塞地鐵

推動

下午有集會 不會去到再同大家討論

好似話㩒個緊急制就得

推喱個

必須推

我身邊都有朋友唔敢罷，正正係因為公司白色恐怖。

港鐵一塞，眾人皆罷!

點解唔所有站都㩒個緊急制？

根本好多人都想罷唔敢罷
三毛仲想人自發罷工

唔夠人 唔想手足落單

想問下點解今次係塞細站

好

塞鐵引罷工

因為主要唔想比人入到商業區，再者係細站 但係研究過呢3個站影響最大

擾民

一定到，但主要係塞圖中幾個站？

十分需要，唔好比3毛帶到風向啊咁多位

藍色線?

塞鐵成本高效益低 不如搞死路面仲好
搞死路面d人自然要去搭鐵
咁就兩邊都塞

係 揀最近你果個黎塞都得

2邊都做緊，805務求做到交通工具癱瘓

塞佢老母

Push

交通太混亂唔返lu
推

推爆

pish根本好多藍屍都想塞鐵唔返工

仲有一點，你塞鐵佢只能跟港鐵附例罰你錢，唔可以亂charge你

塞鐵

On9
我係政府就最開心你搞港鐵
你地自己人搞自己人

支持你 支持你 支持手

我覺得今次要塞的話
對廢老廢中個態度要溫柔好多
表態為我地已經絕望 除塞地鐵之外
唔知仲可以做咩 為求博公眾同情
例如一直講 「對唔住，我地無其他辦法了，懇求你罷工」同叫五大訴求
錄音機咁 除例行句子之外咩都唔好講

上次俾cctvb剪接到好恐怖
我係醫院焗住睇全日
每次播「你地唔止阻1分鐘啊！」嗰度
班垃圾就會超激動 睇幾次都要繼續嬲
所以我覺得個tactic要換下先得

我有朋友想罷工就係差個籍口，而家搭唔到車可以唔洗返

我地唔講佢地咪搵媒講再剪返出嚟
係可以邊塞邊做文宣
但係動機錯咗

[h4][/h4]

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

冇錯 下次提埋先

屯元天好似話會塞埋元朗西鐵站，下次出post同文宣可唔可以加埋

三毛收皮啦
我係你就做返隻港豬乖乖地返工

其實真係work

呢招根本就7傷拳
港共不知幾撚開心
班官一定唔會坐港鐵
佢地可以睇住你地民眾鬥民眾

同路人一定理解我地
相反對家一定屌晒鬼返唔到工
罰埋對方 何樂而不為？

啱呀，好想有個藉口唔返工
老細係典型有經濟就大曬既綠絲

冇人話阻班官返工
係阻人返唔到去幫佢地打工
咁簡單道理有幾難明

佢要屈點到屈到 鬼叫佢壟斷咩
我地要盡最大能力令現場嘅人用佢哋把口講出「同情」、「理解」、甚至「嬲唔落」都work
塞嘅同時要文宣 務求做到令唔知咩事嘅人都理解到我地個purpose

另外！我地自己友都可以去做媒咁㗎
著老西排隊等上車
有垃圾屌嘅時候就表明自己唔介意
如果係$2廢佬就更加要大大聲同佢表明
自己翻工有大生意都未嘈
你自己悠閒飲茶咋鬧乜9啊
用敵人自己嘅招數對付翻佢！

塞路是送棍比警方打自己!

警方已輸到要用 721, 放煙花... 來自己製造 "警察的重要性", 挽回民意支持

你地塞路, 警方是 不會好忙
他們只需如 2014時一樣, 甚麼唔做, 坐在冷氣房
周圍自然會有市民罵爆你們, 支持警方 "執法"
他們可以坐享其成

等到幾時才出手?
等到有救護, 消防車出事, 他們便帶記者去該區
然後任記者拍, 任他們說...

行動是會 玩到人 ,
但卻是 害死手足!
下次運動要撤時, 不是有途人幫手擋追兵
而是 市民幫手捉住落單的手足

俾到籍口一d職員返唔到折返
其實已經好夠
今個星期演習已經有成效
希望星期一更好

三毛思想獨一無二
大家一定要思考過再對評論作出質辯

巴士千祈唔好超合作落客呀

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

點解無東鐵線

推 要塞就要塞到盡 唔好塞下通下 唔係就無用 做唔到「被罷工」效果 又俾一堆人鬧
所以一定要多人please

所有一三五毛與狗死全家落地獄

集會下午
不合作運動上午搞 無咩理由唔做

再者，成日話民意點。但真係會有人因為塞一塞車 由支持民主 支持學生運動 忽然支持中國/保皇黨 ？

果d所謂好反感 其實反到公司人人都遲 應該老細會體諒啦，唔係嘅依D公司不做也罷。

9up。

害死咩手足
係地鐵可以charge你乜野
三毛啊三毛

塞鐵係政府迫出黎，警察打到D小朋友入醫院

仲要死左5個人！到時邊個鬧阻人返工，我就loop"已經死左5個香港人"

對不起，當日我要利用死者。

九龍塘已被鑽石山癱瘓

推！

FA 搵命搏上前線, 唔係因為人工, 是為救人
他們平時, 攰到死都番工, OT 唔係為打工, 同樣是為救人

用吓個腦, 你玩不到老闆們
玩到的, 只是支持你們的打工仔

85罷工

有3毛狗係咁負皮人

但有樣嘢講得啱
真係會流失中間派支持（少？）

所以唔會經常做
只會係大罷工日子先選擇要影響公眾
香港人對中共黎講
唯一嘅bargaining power係錢同外國勢力
錢靠罷工搞得掂
外國勢力又唔會話因為我地塞路而割蓆
要記住烏克蘭嗰陣死佐咁多人
都仲有50%垃圾不聞不問
我地無辦法取悅所有人
要叫醒嘅（叫得醒嘅）基本已經醒曬
唔好有太大民心顧慮啦
到今時今日都懶中立個班永遠唔會真心支持任何一邊㗎 邊個有say跟邊個
佢哋就係咁樣嘅人型豬

我同你諗嘅野完全一樣
但總係俾人負皮 但又唔講點解要負皮
我更主張起馬要塞3-一星期
塞一日班有錢商佬理鬼香港咩
但塞三至一星期佢地實屌鬼
政府撚會理打爭者點咩
佢只會理米飯班主點諗 逼到一個有錢佬出聲 分分鐘有效果話一百萬市民上街

但啲人唔撚明

咁同塞唔塞鐵有咩關係

730塞鐵月台+車廂緊急剎車制被動超過一百次但無人被捕
和理非一定要做！

而家仲係中間派既話 講真真係拜拜 過咁耐仲中立

推 全部諗住罷工既巴絲既然已經有決心犧牲自己利益去令社會進步，不妨做多少少令自己個日罷工更加有價值，早起身7:30去自己最近既地鐵站塞地鐵。幫助大家起碼罷半日工
8月5吹哂雞應該已經係最多人既一次，希望最少做到阻住香港轉半日。 推推

好心啦
唔好係唔係都話人係三毛
香港人好多都係自私中立撚
一影響佢地就會牆頭草變藍
根據樓主意思係呢場運動完全唔需要中立撚
佢地無撚用
事實係我地係弱勢果一方
要利用身邊所有可以利用得既
民意唔係唔重要架
雨革衰左次啦
人地都建議機場繼續和你飛,成效更顯著
理性分析姐,又比你話對家
各有各做,OK?唔好分化

點解寧願受傷送頭 都唔合力阻塞交通 我真係唔明

今時今日仲係中立咪藍絲港豬囉

已經在文中寫咗
睇晒先出聲啦

害到人, 唔一定是立即死在你面前的

大把巴打, 是在幫手安排活動物資

我要罷工
我要塞鐵

一模一樣既諗法
Btw又有隻3毛負緊你皮

會但係其實佔好少數，真係影響到佢地養妻活兒

所以希望到時默默支持不合作運動既人可以不厭其煩地同佢解釋，同佢地講既然佢地翻工係為左養妻活兒，我地咁做都係為左香港人既未來，希望佢地體諒

你都識講唔好分化
咁佢唔係分化緊

發少D夢, 出街 聽下

塞地鐵, 已經輸走一大班淺藍

唔塞埋西鐵？

推呀！！

塞全日癱瘓交通 然後去附近地區集會

西鐵呢仲有！！

報告返 圍鄭若嬅果次係成功既
條八婆夜晚10點定11點先走到

個red多左個space

pish

我要罷工

想問你訓左幾耐啊？

我都塞

但請兄弟姊妹早宣傳

在區宣傳

等啲唔支持既搭第二啲

唔駛喺站度屌屌聲

亦等唔上連登但又支持既黎幫拖

要廣泛宣傳

天佑香港

8月2日齊集會

8月5日大罷工

炮台山點塞爆將軍澳過海線？

罷啲主要轉車站啦！

類似730北角

可惜既係,支持我哋嘅人係多,但及唔上港豬多
有樣嘢我想講嘅係,我明塞鐵嘅人壓力好大
但可唔可以禮貌少少/講吓訴求
睇live好多好似單純兇人

好 會反映下

智障行為

打工仔個寫眼好柒，十足十工聯會咁

你出黎求其寫句咁既野咁你智唔智陣？

無時間啦，比起再曬時間拉中間派變黃，體諒中間派心情，我更加擔心跟住個段時間個個星期會比人拉告暴動罪同路人既心情。越黎越接近有人會係衝突中死亡呢件事既發生，比起前線青年付上十年監獄生涯既代價，我情願騎劫成個社會，用社會成本去迫香港改變囉。
政府dq議員，高鐵，大嶼山填海，邊次唔係騎劫香港去實行？有無理過我地既反對先？

入唔到group

加油 努力

塞鐵會由反警犬同返送中變成撐？
我阿婆唔識玩電話上網都知85係罷工啦
返工果d會唔知？唔識自己早d出門口？

我都三毛？
起下底先啦，腦都唔用下
你地自己害死場運動
對唔住啲死左既兄弟咋

點解次次都唔揀東西鐵既？
九龍塘/荃灣西

How come

想塞東西鐵嘅可以遍地開花

我個日一於著得正正常常咁搭地鐵先，你知啦其實日日都塞爆哂人

其實集會實集到中午
朝早塞驚乜
點會出唔到

講真
敢罷嘅人就會罷
唔敢罷嘅人就係唔敢罷
唔會話因為塞咗地鐵就變成敢罷
就算塞咗地鐵頂多咪遲少少返
又或者用其他方法返
730個日咪塞咗個幾鐘
d人又有罷工咩？

塞地鐵真係只會流失民意

有錢佬唔會介面卡你塞
2014已塞了幾個月

頂唔順的, 被迫由支持變成反對的
是手停口停的貧苦大眾

唔知點解
好想知點解搞依三個站 但一直都入唔到

Try again

等我造張 長輩圖 解比你聽....

好簡單
連登都咁大分歧
出到外邊有幾多人同意，用下個屎忽腦
體諒同支持唔同架大佬，體諒係會用完架
我係政府，見到你地自我消耗，佢cost係邊度？
百痴

試多次

驚乜春係見個效果唔好先叫停
塞過2日我唔覺有咩正面影響喎
政府又無所謂你咪塞

屌 平時都驚青唔敢出黎， 以家咩都唔駛做只係罷工，諗唔到點解唔罷

班失業廢青傻鳩邊會明，塞鐵只係令人集體遲到，完全做唔到集體罷工既後果，計我話塞鐵撚先係3毛，特登引起市民不滿，入哂抗爭條數，仲可以淡化埋黑社會果幾單野tim

加油
繼續去扶人比人告暴動

送中條例, 都係為咗香港的未來

所以不理你是否同意, 也要照做

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

做乜都失緊民意
衝立會你有冇屌手足？

我唔敢罷工但交通癱瘓我係正牌唔洗返工

我洗撚驚？講極都唔明定三毛呀？

香港人咁期待打風黑雨

而家有人幫你做埋人工十號波又係度屌

其實咁做係摧毀緊罷工嘅影響力

係行動上嘅分化

諗下對面會點宣傳？

仲有話返唔到工就去集會，你到底有冇喺香港返過長工？

實際係老闆只會不停追

-搭唔到鐵咪搭巴士轉下車囉，有冇用下腦呀
-九點返唔到？十點都要返！仲講

唔係真心嘅罷工係唔會成功

用你地嘅時間，感動下身邊嘅人，做下宣傳，都仲有一點希望

呢招真係大城市限定
仲要係鐵路傾斜大城市

8號風唔駛返大家開開心心
有人比藉口你罷就屌哂鬼失民意

居然將玩手制比喻成衝立會，原來你地自我感覺咁良好

塞鐵塞到放工時間咪唔洗返囉

問緊你有冇支持

呢幾次所謂罷工，我全公司都人都係10點前番到，上次直情9點幾成個九龍塘都已經吉哂，真心唔知呢班塞鐵撚做乜鳩

推手

Pish

推，為左好難罷工既巴絲

其實建議塞機場，對普羅大眾影響冇咁大同埋家醜當然要揚出去啦

罷工唔係罷一日就有成果
係宣告無限期罷工先可以比到壓力政府
我就當你可以日日先塞到d人返唔到工

但你又有冇考慮到我哋嘅支持者入面係有人真係手停口停

我唔想翻工啊😣

推 不嬲覺得要比大家有藉口罷工 上呀

到底要講幾多次，
7點半搭唔到車番工，係香港地，
腦細同你呀姐只會話，唔緊要，咁你盡量快d番黎啦，唔得既話請半日AL

而唔會話：咁呀，你今日放假啦，反正成team人都放哂假

730塞鐵演習黎 俾手足練下手感姐

返工撚原來係唔滿意塞鐵撚塞得太短時間而唔係阻住你地返工

塞鐵撚805一定可以塞足全日 大家加油

一定要做

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

朝早塞完咪可以下午去集會

BTW轉

想講聲，全力支持，唔想返工

但係想大家留意返，之前同fd傾上次不合作，佢係唔like嘅，第一佢有嘢趕，第二 (重點) 佢覺得小朋友個態度好似好hill張，阻到閂門好似好叻咁。

大家唔好show 呢d嘢出嚟，盡量表現到唔好意思，好似圍稅局之後咁。如果feel good 你自己暗爽就好喇。大家加油

推呀塞爆佢！

你話架，唔好又好似上次咁，9點已經粒哂水，成個站d人上哂車你係真係可以塞到迫人罷工既話又另一回事

不過提提你，塞哂10幾日AL之後，班番工撚就會開始屌鳩你班廢青

前提係真係塞到10幾日咁叻囉

一句講晒 香港人要返工無人阻到

現實角度，我覺得5號都阻唔到太多人返工。

但工唔會罷一次，可以儲經驗。

如果罷工>塞鐵 既雪球成功，下次罷工3.0會更好，攪到交通死直，老闆只會接受現實冇人返到工，當然有藍屍老闆發難，串佢：你係唔係準備火箭比我返工？

香港死左5個人，成年人要做D野。

8月5日我罷工，香港人差你一個！

好似上次咁 早多少少好啲
唔係既話 返8點個堆仲有機會返到

推呀

上次咪又係塞得2個鐘，驚閪？
最多咪遲到

exactly
我唔覺得對家怕你塞鐵，佢最怕你唔塞佢無野鬧

我贊成塞鐵 但其實點解要塞鑽石山而唔係九龍塘

我都成日覺得係之前塞嗰啲先係3 毛
招人口實又影響唔到社會運作真心唔明做乜

點解揀塞依3個站

推，一齊做

點解西鐵冇份

唔撚驚就搞掂曬啦
最多咪大條道理遲到
唔洗返半日咪當bonus

咪就係囉
政府who cares 塞乜者
管治成本論已經講唔通
佢依家係不計成本打，捉，告殘你
睇下政府對策先啦

點解唔塞藍線

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

可唔可以塞火車九龍塘站？基本上東鐵線咁就玩完

一定要全日
起碼到2 點。。同打風一樣
個風一陣就落波要換衫返工係人都屌啦

支持

8月5見！

準備好長期抗爭，當年韓國搞民運都斷斷續續10年先推翻暴政，香港人8月5罷工

我覺得罷工都可以，係一種姿態，但塞鐵啲人被動罷工完全唔會幫到件事，政府just doesnt care!
之前勇武派做得好，係因為佢唔會影響途人，只針對警犬，但今次搞一搞啲人，就真係覺得黑衫人係抵死了

歡迎塞鐵搞到我合理性返唔到工
有包袱的人 上

西鐵呢

有時間可以睇下, 點解被罷工係其中一個重點

如何說服大眾罷工=如何解決囚徒困局?

唔理個政府點，為咗各位巴絲可以輕鬆食個早餐先返工都好

自己人都比你阻埋，更推中間派去反對派

如果塞到更多人支持 無問題喎
但你覺得塞完 有冇多咗人支持先？

慣撚咗 一講哩啲野就俾人負皮
一講罷工塞鐵 啲post就推唔撚起

認真，阻唔到公務員返工好緊要
有d部門已經要求佢地返7點半
我地7點半先塞，太遲

成功塞鐵 罷工可以名正言順

塞鐵不宜成日搞

但如果配合85既氣勢 (即係同時有人去迴旋處）

就未嘗不可

成日拎2014年黎講
你地真心覺得2014年塞得好成功咩？
要塞就緊係癱瘓成個香港喇
塞得個幾條路
我無鐵搭都識搭巴士喇
認真2014年真係完全無阻日常交通

光復香港 時代革命

其實真係要早啲 6點半點睇

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

我諗唔係三毛，只不過香港人真係好鍾意返工

終於有人記得荔景

1

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
呢個岩

On9

傻仔，嗰班唔係對家係自己人
因為人哋有宏觀視野你冇，你最終滋擾嘅只係普通市民
個個對你哋神憎鬼厭，對家反而表示歡迎，佢又冇少條毛
霸佔行為最終只會步佔中後塵，有晒前科都唔識睇

我開post冇人理我
7點半只係阻到私人公司
金鐘灣佢果班公務員完全阻唔到！！
我支持6點半

推 而且如果癱瘓到香港陸上交通大半日嘅話 遲少少去集會又有咩所謂

講極都唔聽 我係政府真係多謝你地
612有冇塞鐵啊 用下腦喇

我會罷工
到時見
香港人加油

罷工
就係要癱瘓社會

建議加埋東鐵線！
塞大埔站 記唔記得上星期北區癱瘓？
重點 新界北向來係泛民多

另外
儘快定好不合作地點
需要返工嘅會自己早啲出門口
如果你大肚又身子弱 講到明你仲去
就係攞苦黎辛

你係都要揀岩聽既去聽有乜好講
唔理政府都講得出，反映你係為反而反，情緒行先，咁對個運動有害無益
大家都係想件事好
自己諗清楚啦

同埋回旋柱

其實真係唔係太多人撐呢個方法
好多係同路人
你又描述人係對家
你都冇聽人講嘅

各有各做

光復香港
首先罷工
時代革命

點解唔攪金鐘？？

係 重點係一做就要徹底

香港人係賤骨頭

誰大誰惡誰正確

如果你夠power 完全停晒所有交通

佢反而唔會怪你 佢會怪個政府

但之前幾次做到唔湯唔水就係影響形象

記住夠味岩聽的post 唔好回，等佢沉，，岩的先推

而家我地同政府個道德差距係天同地， 但呢個地圖炮無差別攻擊， 只會令個差距一步一步收窄。

呢種高成本低效益既野唔知點解仲要做。 我可以講政府唔care 你影響果千份之一既經濟， 佢只care 佢個管治威信，同對公權力既掌控。 你塞鐵只會幫佢助攻。

不過要講既都講左，你地要塞都阻唔到。

唔好再塞地鐵喇，真係俾人由認同變反感

答唔到人 便轉話題

藍屍行為

倒不如…

東鐵乜事都冇？

唔係個個人好似你咁唔care 份工。

諗下你塞鐵攪到森美呢d 主播開台，醫生護士返工，畢業生有重要既面試咁點？

諗諗下堅持要塞鐵既可能真係三毛來

pish

其實點解係呢三個站？

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

新疆集中營 = 失敗下場，香港人不能承受的後果

[有線LIVE] 政務司張建宗︰公務員公餘以"市民"身份參加集會，NO PROBLEM！

［突發］8月2號 公務員集會 已獲不反對通知書

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！

唔好再問水炮車點拆得唔得？

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

身為前線 同你地講前線要背囊!

今次仆街啦警犬！文宣重炮！使用過期催眠彈已違反多次國際法，將上報俾禁止化學武器組織知

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

612人道支援基金 澄清啟示

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

[老實說話係難聽啲] 而家啲後生真係一代不如一代

起底樓主大量post 都係講塞鐵，人地點講堅持塞鐵，仲講到反對塞鐵就係對家，係咪痴左線

支持！塞爆佢！

支持，有好多人冇籍口請假

我係香港人，我會罷工！

請不要塞地鐵，因此會搞埋支持你地嘅人，而被你地阻嘅人更加不會支持你地去罷工！

樓主漠視反對聲音 一意孤行
咁同林鄭有咩分別

啱

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有無諗過
正正係因為唔係個個都咁唔care份工
所以佢地未必有咁大既決心同勇氣冒住無左份工既風險同公司講要罷工
而一啲無咁多包袱既咪要比個藉口佢地罷工
如果港鐵塞左 咁就可以明正言順咁同公司講返唔到黎啦

一定要塞！

塞佢老未 手足塞埋巴士

85 有無慢駛活動？

2014 年 幾多鋪頭老闆出黎話無生意 收入減少 GDP下跌

好似有人分析過地鐵路軌設計

斷呢三個站可以做到全線停駛

請左假點玩都得

推呀塞呀

85齊罷工

請咗假罷工，的埋男朋友一齊啦

smart

Wow

點解唔塞九龍塘同太子轉車位呢

你睇下d post 既正負評先。

根本好多自己人都唔想塞鐵攪親其他市民。

你地咪繼續活係同溫層打飛機囉， 不過你地對唔住所有為呢場運動無私付出，包括不停同人道歉，同跪足成日既手足。

個人就最盡接受到塞埋5/8.

我會罷工

最理想係冇左7成車長番工
成件事就會易好多

8月2去集會
8月5齊罷工

叫你唔好塞鐵就係三毛
反正同你唔同意見嘅人就係三毛㗎啦
塞撚飽佢囉 你自己睇下就算呢個post都有幾多人叫唔好塞 on99 係自己世界打飛機

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

up

支持！

真
返工啲阿姐都係咁問我係咪會無鐵搭

推上頂！

一齊條條線都塞

清泉！

好同意！一定要塞鐵

我無野講

支持塞 點解唔塞金鐘中環嗰啲位

屌你佢個post仲要千鳩幾正評，七半塞鐵關1點集會鳩事咩，塞鐵係要令返工peak hour 癱瘓，同埋比借口d唔敢公然罷工既人出黎集會

同路人唔會介意塞港鐵, 但唔介意唔代表支持, 一有唔同意見就
話人三毛, 我就懷疑番你先係三毛

係其他POST講過, 塞港鐵比到壓力政府有限, 打工仔咪遲30min,
頂盡2個鐘, 影響公司好多? 支持既人, 歸左邊,你塞港鐵, 佢地唔
會介意, 但係本身唔支持既人, 會因為塞港鐵調轉槍頭比壓力政府?
唔好傻, 只會屌抗爭者多D。

天琦講過, 呢個階段做每一件事, 每個行動都係要爭取不同意見既
人支持自己, 不過....大家似乎已經當天琦係condom....

一味鳩叫「光復香港, 時代革命」但連人地既理念都唔諗。

唔比人返工同唔比人遊行邏輯上有咩分別?
政府最想就係你地與民為敵，咁佢地就開心食花生，警犬都慳返。

佢地出納稅人糧，返唔到工唔知幾開心，你有方法令佢收唔到工我就話你叻喇唔好係度飛機啦

多謝支持林鄭

"初心" 自己覺得是好的, 便可以迫所有人接受

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

同意 推

其實好簡單，如果大部份係站內既人都係聲援塞鐵既人，咁就一定成功

"話" 冇生意
同 "問唔到飯" 都分唔開
請唔好出來搞社運

配合你的智商, 提你未答 :

"手停口停的貧苦大眾 " 點呀?

比個藉口大家罷工

仲有唔好唔記得805係七區集會，你唔駛坐地鐵你都可以去到既集會，點解會因為塞鐵要去唔到？
呢個我唔認同囉,七區咋喎,真係度度都可以唔使搭車?

完全 同林鄭一樣 唔喏聽便當聽唔到

成班 鬼

所以我建議集中推塞鐵post

agree好多三毛話唔好阻交通

無左巴士廠活動既

讚成!

Sorry 比錯了負評

塞鐵參與唔到了
我果日要練揸車入迴旋處

配合埋路面大塞車就一流

一齊大三罷

Gchi

之前都討論過，不合作運動被罷工嘅威力比自發罷工人數勁好多，所以先要千方百計制止

民咩意啫，要嘅係實際效果呀

依家話七點半搞呀麻 啲人一定要番工既就自然會再早啲出門口 你洗同佢擔心咩

Btw 打好啲字先回覆啦

純料討論，既然你都話塞鐵冇可能塞成日，咁本身唔敢罷嘅人，塞完之後佢咪又係要返工做埋d嘢。結果佢罷唔到工，反而要OT遲收工，同俾藉口佢罷工嘅原意相違，只係俾個藉口佢遲到...佢罷唔到工又要趕頭趕命，立場冇咁堅定但又佔多數嘅游離派真係可能因此而反感

塞鐵緊要，真心，公司好多人唔敢唔返但想塞得成唔使返工就算最後返左公司都冇咩時間做野唔使做

塞荔景

之前果幾次無到 今次一定到

Pushhh

塞旺角都應該好有用
好多人旺角站轉車去中環金鐘

千期唔好呀，一條線有幾個站同時㩒都仆街架

香港人加油！

千祈唔好搞車廠總站啊
好似荃灣站咁塞住哂
又或者有催淚彈射左入去
好多車開唔到架

真心，自己人都怕

不過支持8.5 塞

再早啲塞啦 好多人返早過7點

我覺得冇用 你係比籍口人食早餐 唔係罷工

塞早半個鐘都好

我真係講到攰

無開過po都可以當係比你話我係三毛既理由

我雖然唔係前線 但都去過哂咁多次遊行
今次805 我都準備左好多文宣野做
印野派野痴牆

即使我唔認同塞鐵 我從來無話過同我相反意見既人係打手三毛五毛
我由頭到尾都係想大家提出多啲更好既意見

講左好多次 唔贊成塞鐵係因為弊多於利
每個行動都有人贊成 有人反對
我唔贊成係因為塞鐵對唔準政權 影響得市民較多
當然你會話 每個不合作運動都有影響

但我地同政府唔同既係因為民意對我地好重要
如果你話政府都唔理民意 我點解仲要理？達成目標再算啦 咁我無野好講

我出po既原意係想大家睇到 唔贊成塞鐵既人係點諗
唔係一尾反對無建設 我個人係覺得搞好文宣好重要
好多人提出塞鐵弊處 亦有提出過佢地既憂慮
我唔明白點解一個不合作運動 一定要盲目支持
唔係應該多方面分析？

如果你地仍然堅持塞鐵可行 利多於弊
請加強文宣工作
證明你個套係work既 大家先可以一齊行落去

推 8.5我會罷工 到時見

好心你唔好再執迷呢樣野啦
除左令人反感令人誤解以外
根本對政府做唔到半點傷害
咪再鳩做啦大佬

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全港大罷工！

係呀塞多d仲好政府真係笑晒口又幫我地拎本錢

咪再on9啦本身我阿媽中立都對你班友反感成日話咩要撐嘅自然會撐,唔撐就自然永遠唔撐,梁天琦都講“政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向“啦,咁做只會推更多人去對立面,on9行為

認同pish

光復香港！
時代革命！

連登好多人失晒理智,一唔同意就話9你5毛隔離有個搞紅綠燈又係咁,一意孤行唔肯聽

如果係真就good
我自己以為塞九龍塘果啲轉車站最好

我明大家都好心急 想革命快d成功
但唔係一味靠衝就得
點解唔肯聽下人意見 下下起哂鋼

自己人先肯同你講到口水乾
真正既對家就睇住我地點自己人鬧自己人係鬼係打手

罷工

塞鐵,我係共產黨真係嚇到瀨屎

塞鐵現時唯一有效嘅抗爭方式

推！！！！！！

推
之前睇完果個post第一句就心諗 你知唔知自己講咩？

啱呀 就係真心為場運動好先同你講 但d人係要一意孤行咁

805見

要做到8/5好uncertainty > 各大公司開始有彈性安排 > 甚至有公司強制員工home office > 1516既打工仔心魔已除 > 罷 + 集會

8月5號見

8月5號730見

巴士助攻埋就事半功倍

繼續推

請幫幫想參與8。5罷工但受到公司壓力唔敢做的一班人

有種論調好神奇

話咩塞鐵會令到原本會去罷工集會嘅人由八成減至六成

見到R撚晒頭

認為8月5塞鐵會失民意果啲唔該認清事實

8月5罷工呢一日 仲會因為你塞鐵而話本身支持你而家唔支持你果啲人

全部都係假黃絲真藍絲

真係支持你嘅人 咁啱果朝唔為意搭咗鐵比人塞埋一份

都一定知咩事 而唔割蓆 甚或幫口屌返啲鬧人廢中

塞鐵就係幫呢班人搵藉口

push！！！！！！！

邊幾個站成效最大？

Come
打撚到你仆街添呀

BTW 炮台山 荔景我理解 但點解係鑽石山 唔多人嫁喎依個站

屯元天搞緊8月5大西北不合作運動，110萬人無得坐西鐵就大件事

北區大埔沙田手足唔好係大圍/九龍塘火車站唔小心跌野，3區人口120萬，無得坐火車出黎就大獲

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

Tg group:

大西北手足

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我8月5日參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

建議再提早啲塞，好多地盤佬返8點。730先塞仲要香港人例遲架啦
上次都阻唔到好多地盤佬返工。

我好想成間公司被罷工 啲同事冇人肯罷

語無倫次

這是經驗所得
如果你唔信 可以係其他站行動
呢3個站只係集合點 到時亦未必係呢3個站做野
詳情可以入黎睇

仲有西鐵架

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

如果你地仍然堅持塞鐵可行 利多於弊

請加強文宣工作

證明你個套係work既 大家先可以一齊行落去

仲有迴旋處啊 狗鐵一定有plan B 接駁巴

如果罷工既朝早幫手塞埋地鐵就好玩

可唔可以塞埋西鐵 (美孚同埋南昌)?
著黑衫，7點一齊唔小心掉野落月台

講真屋企有老有嫩等住養，真係最多拎日sick leave，不過如果攪到交通，鐵路好，交通燈好，咁就sick leave都慳番，名正言順擺工

無錯，三毛反對乜嘢，就應用做乜

第二點完全同意!
我有好多朋友因為老細係深藍
所以唔敢罷，佢地要一個籍口呀!

葵芳、葵興都係一個選擇。好多工廠區。二來上落月台同大堂扶手梯得幾條好似逼爆

推到我屋企两個癈老反唔到工

push 點解正評唔到

光復香港 時代革命

壞了

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

所有罷工嘅人千其唔好去哂塞鐵 如果唔係就真係屌你老母塞爆

再推

此消彼長 其實影響力應該會比星期一大好多
前題罷工友真係會幫拖

點解無東鐵同西鐵,轉塞kowloon tong 同 Tim sha tsui好似仲好

both

一個星期塞4，5日好喇

我覺得一星期唔超過7日都可以接受

805

絕對支持塞鐵行動

一定要塞鐵 罷工既去幫手塞 頭暈禁制呢啲基本

鐵咁多人 呼吸困難禁緊急制好合理

可唔可以塞東鐵, 例如塞大圍
東鐵馬鐵都返唔到工

加油，痛一次，好過長期病落去

得三個站

三罷最實際之一。罷買

不如試下罷買

posh

塞觀塘 please

8月5罷工只係第一波罷工小試牛刀 之後陸續有黎
咪撚以為個波罷工係最後一戰 塞鐵係可以搞到好多人被強制罷工呀 但放遠啲眼光睇下 對之後既罷工有咩影響啦。 大失民意既時候 吾好講罷工能吾能夠成功 場運動都會散。我地要做既係用各種方法拉攏人心叫人自願罷工，而吾係做一啲令人討厭流失民意既強制被罷工。當8月5號係終極一戰既人 你即管去塞。但為場抗爭運動好既人 麻煩你諗下塞鐵係咪對呢場運動有利既一個好辦法。

我係沙田友， 好彩冇人黎攪東鐵啫

Aggar

今次係邊度集合

推到塞啊!

5/8 光復香港 時代革命

塞佢老母！！！

東鐵同西鐵都塞一塞佢, 效果更佳

點可以無金鐘！

唔怪得愈來愈來人由同情學生轉成支持警察（唔包黑警）。
好多人都要番工養家，罷工一回事，但準時番工放工係好多人習慣哂的原則，如果你認為塞下地鐵全港就會企係你果邊。我建議你揾份工先。

大大力推

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

塞埋巴士？？

西鐵都好多人的

有無手足幫手東鐵

佢地已經聽唔入耳
眼裏面只有塞鐵行動
一兩次人地會諒解 你地睇落咪會覺得係work
但長遠落去呢？ 依一刻你會話730 work點解唔繼續
之後會話805 work 不停塞

你話塞鐵可以影響經濟
咁罷買係自願性既活動 唔係比被罷工更好？

連自己人既意見都聽唔入 同漠視民意有咩分別

塞鐵係咪買車飛，八仔兩個鐘之後會加罰

其實所有人幫幫手，mtr 就可以好暢通，不過呢，我就成日見好多人都好唔生性，去到閘機前先搵八達通，仲要成個袋成隻喼既野逐拿逐件咁拎哂出黎都搵唔到
見過有大陸人呢，到左站車門都開哂話跌左野，頂住車門係咁叫成車人幫佢搵唔比架車開

放心，大把人撐! 希望8。5鐵路暢通無阻

唔怪得愈來愈來人由同情警察轉成支持學生（唔包暴徒）。
好多人都要全職抗爭，衝擊一回事，但保持和理非係好多人習慣哂的原則，如果你認為塞下地鐵全港就會企係黑警果邊。我建議你唔好抗爭。

幾時五毛變左自己人

塞！
罷！

跳閘啦

唔玩轉線嗰啲車站 笑撚死

果日駛唔駛著返工衫扮返工
等D人以為我都係返工
但係我又偷偷禁鳩道門

利申: 請左假同佢班藍絲狗玩撚大佢

成日有人跳出黎講塞鐵會搞散運動，咁點解啲三毛account全部都係吹風反塞鐵? 一個鼓吹塞鐵等運動快啲散嘅三毛post都冇?

好想翻工呀

同意

咁呢場抗爭我一直都比較悲觀的，希望呢次真係做到又成功。

加油

塞北角 鰂魚涌 金鐘 油塘 九龍塘

pishhhhhhhhhh

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

塞就梗架啦
仲問果個就On9

agree , 講極都唔明，一反對佢哋塞鐵就話我係三毛
真正嘅三毛真係開心死呀

agree
我認真懷疑搞塞鐵嗰班係咪三毛

反對無問題 阻止兄弟爬山先係問題
仲好意思話人無宏觀視野 淨係睇到短期害處而睇唔到長遠影響
屌你都覺得自己弱智

講得啱 但我吾你老母

何妖呼籲警察捉不合作運動人喎，塞鐵咁助攻搞散運動，點解隻隻三毛都反塞鐵? 唔係應該調轉咩?

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

求吓大家繼續塞
老細講到明 traffic issue 就可以遲翻 / wfh
我諗好多公司都係咁
只要塞到 就更多人可以唔翻

鑽石山

真係咁重要就早啲出門口/搭的士/早一晚喺公司訓囉

咪傻啦，我做左十年野啦，屋企同身邊好多都係大公司senior management，至今冇聽過有人反塞鐵，反而好多大力支持，覺得塞鐵點都好過流血衝突

原來無左地鐵會養唔到家
吹大d
狗鐵跪低果陣唔見你出po既喂

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

靠哂你地啦

光復香港, 時代革命!

塞到就贏！

光復香港 時代革命！！

無知一問，鑽石山有咩價值塞，無咩去過

塞撚爆佢

8.5會罷工出黎一齊塞！

今次實夠人手，巴士都處理埋喇

塞啲轉車站，例如太子、金鐘、中環、九龍塘、南昌呢啲會好有成效

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

推

8月5號罷工

PUSH

理念相同

[url][招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

分析得幾有道理

有冇人要去做實驗

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

塞港島線

人多就一齊塞爆全港

塞鐵無謂 阻住人

如果塞住班大陸人 佢地咪落唔到黎香港消費囉
唔好塞羅湖 佢地無得鳩嗚 香港又賺唔到錢架啦

一切反動派都係紙老虎，香港人，衝啊！

港島線一定要完全癱瘓

荔景往中環方向對面線係東涌綫往香港站，d人會見中環綫塞會過東涌綫

.

基本上荔景站下面個月台去中環綫同去香港站一塞，成條紅線+南昌奧運九龍站都過唔到海

同我推上去

多你一個好多！ 星期一見

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

次次塞鐵都有人話唔好
一定要塞佢老未！

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

深藍公司講明星期一開會 跪求手足塞爆港島綫😞

請勿攜帶金屬氣球進入架空站範圍

塞埋馬路得唔得

有車人士 可唔可以塞埋龍翔道同九龍城迴旋處
好多人都想被罷工

一人一gip搭狗鐵

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放